屌連狗係咪block左我

穿越時空咩屌

冇人理
連帝登基

知一有政治敏感既post就入百慕達三角洲

on9仔，嗰個最後回覆時間嚟

On9仔
規矩都唔撚
學咩人玩連登

最後回覆會自己彈上創意台台頂到
我個post永遠卡係到

咩規則咁巴閉

同埋你幾時見過最新回覆既post係舊既下面

連狗不嬲打靶仔嚟

推得咁密咪推唔到上去囉

師傅明白了